收到風廣東道今晚會比人打爛晒啲玻璃

阿sir加油

good evening sir

又係屋企人個乜個乜

立貼為證 如果有人爆玻璃即係死警蛆做

衝埋去佢抆槍典蒜

lm

D名店molamola
藍絲準備去偷野

push

雙十藍絲南亞感謝日

吳光正

Yes,popo

又助攻？幫手趕外資走

屋企人個同事個老公
你係飯焦既朋友嚟？